住1樓，有咩資格搭Lift？

無呀！

部Lift直落地下，去到1樓停？
你玩9我呀？

哦

咁管理費我交小啲，你幫我交埋lift 果份得唔得？

咁幾樓先有資格?

on9仔

你咁撚有資格咪買埋部lift囉

我住一樓成日比樓下啲街童嘈住
搭吓車立都要屌？
得
以後dom垃圾順便㩒撚曬啲車立
每一粒鐘又㩒一次

行動不便嘅有

住一樓等得部lift都夠時間行落樓啦 阻撚住個地球轉

一樓搭𨋢冇問題
至憎啲打靶仔㩒完𨋢見架𨋢上左頂樓就自己走左去行樓梯

直落地下又點會一樓停

一樓停咪唔叫做直落地下

我一樣有交管理費

垃圾思維

最閪係商廈n個人搭𨋢返工，有啲撚樣公司有兩層，
朝朝搭𨋢上一層去送信。

老人家, 小朋友, 大肚婆.

我棟丁屋入面有lift...無人爭

好彩我住2樓

咁以後部 lift 維修費係咪唔駛預一樓所有住戶 ??

有頭髮邊個想做幟哥？
有時一個人係咪行動不便，外表係睇唔出嘅。
唔好老奉覺得人哋一定行到樓梯。

有交管理費
要問不如問訪客有咩資格搭𨋢

長者 輪椅 攞住重嘢搭𨋢就梗係冇問題啦
最仆街係有啲撚樣撳咗𨋢又嫌等得耐走去行樓梯
成𨋢喺1樓停一停又冇人入

一樓禁lift要俾按金就岩哂

一樓平台特色戶分分鐘貴過你又交得多過管理費過你

窮撚冇錢買高啲係低賤啲

睇你紅字果段已經知你咩質地

抵你窮一世

不如部lift 3層以下直接skip好無呀
突咗嗰d管理費你地比埋喎